［無圖］M記幾時出希味？

出完狗也不屌嘅鋒味之後再出''芝''味藍莓批
M記係咪有心玩尻佢地幫佢地提返起 單野？
幾時再出埋希味比大家享受？

點jack
其實好啱希味

你係咪處女？
我可以特製一個有希味嘅黑包俾你

臘腸味

希臘乳酪風味醬